想申請mytv super

有冇方法可以錄低
想俾小朋友學英文

申請HKBN上網 / 出面直接買盒

或者上myavsuper小朋友可以學日文

屌你老味學英文仲靠垃圾TVB

和記100MB 寬頻, 包 住宅電話 + MYTV盒 , 送 ROUTER 每月都係 120蚊.

睇電視好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

mytv super有咩節見值得學英文?

樓主角度：My TV super >Netflix

睇tvb學英文 想笑撚死人

打留左 想訂mytv入面個 Disneyland channel俾小朋友
sor 咁多位

唔使錄㗎，點播㗎嘛，d節目喺部機度，鐘意邊個就播邊個

thanks

now都有啦，洗乜幫襯埋啲垃圾台